民建聯成功爭取移除自製的提示路牌

【成功爭取】
中西區新任區議員 #黃永志
日前在社交網站上載相片
指街坊為交通黑點自製路牌
被區選對手
民建聯劉天正批評違法
「路牌」翌日已移除

由 #民建聯 落任議員組成的
#議會監察 算不算是成功爭取？

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

民賤又賣港
為反而反

與民為敵...

少數派政治凌駕民生

貪一時之快 陣間選民咪仲憎你